其實做人為咩?

請輸入內容

開心

For wealth sexuality happiness

屌閪同食好西

想識條女 有個伴

無, 其實我地就係身處緊地獄要生生世世輪迴做人就係唔知為咩

等死

就算上帝比你一個解釋, 你都唔服架啦